林鄭秦檜像製作好未？

呢個比咩女義士像更具羞辱性，又可以永久供人‘撫摸‘

真正將佢放在香港歷史罪人流傳千古， 希望有同路人惜出私人露天地方長期擺放

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

供人‘撫摸‘一定係整鄭若驊像

大波華

要整個跪係到既
好似岳飛廟咁

緊係跪啦，仲畀佢坐？

個咀一定要開窿

你地個個走去捐錢做女義士像，仲要成幾廿皮

免了

似四人幫「江青」多 D

不如每人買油炸鬼。

含莖長官，當然要key上吹簫高手嘅頭上

整個人像油炸蛾

推到有設計師

再嚟多次每人捐一毫

江青勁好多 打橫行 林奠算得係咩

呢個像更有意義